【问题描述】

所谓“回文数”是指具有如下性质的整数：一个整数，当它的各位数字逆序排列，形成的整数与原整数相同，这样的数称为回文数。例如，素数11，373，其各位数字对换位置后仍然为11，373，因此这两个整数均为回文数。编写函数int loop(int x)，判断一个整数是否为回文数，如果x是回文数则返回1，否则返回0。编写程序loop.c，接收控制台输入的两个整数a，b。调用loop函数输出a到b之间（包括a和b）的所有回文数

【输入形式】

控制台输入两个整数a和b（必有`a<b`），以空格分隔。

【输出形式】

输出有若干行，每行有一个a和b之间的回文数。输出各行上的数字不重复，且从小至大依次按序输出。

【样例输入】

```
3 120
```

【样例输出】

```
3
4
5
6
7
8
9
11
22
33
44
55
66
77
88
99
101
111
```

【样例说明】

输入整数a=3，b=120，要求输出所有[3, 120]之间的回文数。按升序分行输出所有符合题意的整数。

【评分标准】

结果完全正确得20分，每个测试点4分。提交程序名为：`loop.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00541S
平均墙钟时间:0.00543S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
